劉康: 列斯市議會發聲明撐香港人

列斯市議會發聲明撐香港人 | Leeds City Council Has Issued a Statement Supporting Hongkongers

身為香港人，喺英國既然可以呼吸自由空氣，享受言論自由，就有責任將香港人為自由奮鬥嘅聲音傳遍英國，包括英國嘅社區同城市。我同英國港僑協會成員積極聯絡列斯市議會，同埋喺今個月從列斯市議會領袖Judith Blake CBE收到，列斯市議會關於香港嘅聲明。

列斯市議會篇聲明提到，中國國安法妨礙香港人嘅權利同自由，亦都違反咗英中聯合聲明。聲明亦話，列斯市議會致力確保列斯社區安全，同埋藉此支持香港人。

列斯係英國大城市，而且亦都專於金融業。得到列斯市議會支持，對香港人嚟講係非常重要。我非常感激，列斯市議會願意為香港人嘅自由而發聲。未來我會繼續團結英國民主勢力，務求令更多英國人認知香港人權狀況，同埋爭取更多英國人支持香港人。

This month, I and a member of Hongkongers in Britain have received a “Statement from Leeds City Council on Hong Kong” from Leeds City Council leader Cllr. Judith Blake CBE. I am really grateful to Leeds City Council for speaking out for Hongkongers’ freedoms.

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

列斯聯係咪係列斯市？

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

Push

係

Thx

咁所以有咩實質措施呢?

Ok. We are coming to Leeds.

Leeds city council

巴打好勁

下場allin 列斯聯了

列欺聯

推

同曼市世仇